【藍絲收皮，高狗收皮】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXV

#StandWithOzil

1

which?

美欺留隊
鏝轉去買 Aouar 了

Lm

轉追古啦屌

人又賣唔到 牙蛙又比鏝狗搞
嗱嗱臨開派對先啦

Willian “After the first training session I had (at Arsenal) I realized many things and when I got back home I told my agent I should’ve cancelled the contract at Chelsea long ago and signed for the sensational Arsenal team.”

呀達又嬴

作出黎串緊山狗姐

全倉Nvda+SQ

2個post
其中一個係咪for內戰用